{
    "1 confirmation": "1 確認",
    "1) You can enable advanced mode in ArcBit's wallet and import your account public key as an watch only account, then go to the actions sections and click 'Get Unspent Outputs'. This method is recommended.": "1)您可以啟用ArcBit錢包的高級模式並導入您的帳戶公開金鑰以將該帳戶作為監視帳戶，然後到動作部分點擊“獲取未交易輸出”。建議使用此方法。",
    "1) You can enable advanced mode in ArcBit's wallet and import your account public key (that was generated in step 1) as an watch only account. This method is recommended.": "1)您可以啟用ArcBit錢包的高級模式並導入您的帳戶公開金鑰（已在步驟1中生成）以將該帳戶作為監視帳戶。建議使用此方法。",
    "2) You can use Arcbit's Brain Wallet tool to generate your addresses manually back in step 1. The drawback is that you have to keep track of which addresses to receive bitcoins into. (This method can be done offline)": "2)您可以使用Arcbit的腦錢包工具手工生成若干地址並返回步驟1。缺點是，您必須持續跟蹤接收比特幣的地址。（此方法可以離線完成）",
    "2) You can use the form below. You have to input the account public key and the address IDs of the addresses you received bitcoins into.": "2) 您可以使用下面的表格。您必須輸入該帳戶的公開金鑰和您用以接收比特幣的若干地址的ID。",
    "Accept": "接受",
    "Account": "帳戶",
    "Account Data": "帳戶資料",
    "Account data": "帳戶資料",
    "Accounts": "帳戶列表",
    "Account Private Key": "帳戶私密金鑰",
    "Account Public Key": "帳戶公開金鑰",
    "Account private key cleared from memory": "已從記憶體中清除帳戶私密金鑰",
    "Account private key does not match account data": "帳戶私密金鑰與帳戶資料不匹配",
    "Account public keys cannot generate private keys": "帳戶公開金鑰無法生成私密金鑰",
    "Actions": "操作",
    "Active Change": "活動的找零地址",
    "Active Main": "活動的主地址",
    "After you have bitcoins your account, you can fetch blockchain data on your account. Then either download or copy the account data to a file. Then take to file to your offline computer and load ArcBit's Brain Wallet tool to authorize the transaction with your private keys. Then take the signed authorized transaction data to step 5.": "在您的帳戶中有了比特幣之後，您就可以獲取帳戶中的區塊鏈資料，將帳戶資料下載或複製到檔中、將該檔帶至您的離線電腦、載入ArcBit的腦錢包工具、用私密金鑰授權該交易，最後將該簽署過的交易資料帶至步驟5。",
    "Always Encrypt": "總是加密",
    "Arcbit Brain Wallet": "Arcbit腦錢包",
    "ArcBit has detected that you have not yet viewed your 12 word mnemonic. First write down or memorize your 12 word mnemonic, which is found in settings.": "ArcBit檢測到您尚未查看過您的12個單詞的助記符。首先請寫下或者記下您的12個單詞的助記符，您可以在設置中找到它。",
    "Archive": "歸檔",
    "Archived Accounts": "已歸檔帳戶列表",
    "Archived Imported Accounts": "已歸檔的導入帳戶列表",
    "Archived Imported Addresses": "已歸檔的導入地址清單",
    "Archived Imported Watch Accounts": "已歸檔的導入的監視帳戶清單",
    "Archived Imported Watch Addresses": "已歸檔的導入的監視地址清單",
    "Archived Change": "已歸檔的找零地址",
    "Archived Main": "已歸檔的主地址",
    "Add": "添加",
    "Add recipient": "添加收款人",
    "Add another recipient": "添加另一個收款人",
    "Account private key does not match imported account public key": "帳戶私密金鑰不匹配導入的帳戶公開金鑰",
    "Account private key missing": "帳戶私密金鑰缺失",
    "Added transaction": "添加的交易",
    "Address": "地址",
    "Address margin": "地址餘量",
    "Address that signed...": "已簽署地址...",
    "Addresses": "地址清單",
    "Advanced settings": "高級設置",
    "After you finish, please store the piece of paper in a safe place, and never type it on a computer unless you need to recover your lost wallet!": "在您完成之後，請將這頁紙保存在安全的地方，並且永遠不要將其輸入電腦，除非您需要恢復您丟失的錢包！",
    "All": "全部",
    "All{ addresses}": "全部{ addresses}",
    "Amount": "金額",
    "Fee Amount": "手續費",
    "Any": "任意",
    "API Error: txid return does not match txid in app": "API錯誤：返回的txid不匹配app中的txid",
    "Are you sure you want to delete this account?": "您確定要刪除此帳戶？",
    "Are you sure you want to delete *{0}*?": "您確定要刪除*{0}*?",
    "Are you sure you want to delete {0}?": "您確定要刪除{0}?",
    "Are you sure?": "確定？",
    "Authorize Transaction": "授權交易",
    "Back": "回退",
    "Backup": "備份",
    "Bad file": "錯誤的檔",
    "Bad password: ": "錯誤的密碼：",
    "Balance": "餘額",
    "Base unit": "基本單位",
    "Before enabling this feature, first view and backup your seed": "啟用本特性前，請先檢查並備份您的種子",
    "Bitcoin address...": "比特幣地址...",
    "Bitcoin amount": "比特幣金額",
    "Bitcoin fee amount": "比特幣手續費",
    "Block explorer": "區塊探索",
    "Block explorer service": "區塊探索服務",
    "Brain Wallet": "腦錢包",
    "Change identity name": "更改錢包標識名稱",
    "Cannot archive default account": "無法歸檔默認帳戶",
    "Cannot create transactions with outputs less then": "無法創建交易，因交易輸出小於",
    "Cannot delete current API URL": "無法刪除當前API URL",
    "Cannot delete default API URL": "無法刪除默認API URL",
    "Cannot import reusable address": "無法導入可重用地址",
    "Change default transaction fee": "更改預設交易費用",
    "Can only add custom Insight URL": "只能添加自訂的透視URL",
    "Can't delete the last identity!": "無法刪除最後的錢包標識！",
    "Can't delete your current identity!": "無法刪除您當前的錢包標識!",
    "Cancel": "取消",
    "Change": "更改",
    "Change Addresses": "找零地址清單",
    "(Change address, change ID = {0})": "(找零地址，找零ID = {0})",
    "Change name": "更改名稱",
    "Change password": "更改密碼",
    "Change your password": "更改您的密碼",
    "Check": "檢查",
    "Clear Account Private Key": "清除帳戶私密金鑰",
    "Clear Private Key": "清除私密金鑰",
    "Close and reopen tab for block explorer service change to take affect": "關閉並重新打開區塊探索服務選項卡以使修改生效",
    "Click to refresh balance": "點擊以刷新餘額",
    "Click to display amounts in bitcoins": "點擊以顯示比特幣金額",
    "Click to display amounts in fiat": "點擊以顯示兌換金額",
    "Confirm": "確認",
    "Confirmed": "已確認",
    "Connect": "連接",
    "Connect to selected server": "連接到選中的伺服器",
    "Contact does not exist!": "連絡人不存在！",
    "Contacts": "連絡人",
    "Continue": "繼續",
    "Copied to clipboard": "複製到剪貼板",
    "Copy": "複製",
    "Copy address": "複製地址",
    "Copy or download the data below and go to ArcBit's brain wallet tool with this data.": "複製或下載下面的資料，並將其帶至ArcBit的腦錢包工具。",
    "Copy to clipboard": "複製到剪貼板",
    "Copy Transaction ID": "複製交易ID",
    "Create": "創建",
    "Create a new wallet!": "創建新錢包！",
    "Create wallet": "創建錢包",
    "Creating a cold storage wallet": "如何創建冷錢包",
    "Creating wallet": "正在創建錢包",
    "Critical error loading identity": "載入錢包標識時出現嚴重錯誤",
    "Decrypting Private Key": "解密私密金鑰",
    "Default fee": "默認費用",
    "Delete": "刪除",
    "Delete Transaction Label": "刪除交易標籤",
    "Deposit bitcoins into cold storage": "將比特幣存入冷錢包",
    "Disconnected from {0} @ {1}": "從{0} @ {1}斷開",
    "Download to file": "下載到文件",
    "Do you want to temporary import your account private key?": "您願意臨時導入帳戶私密金鑰嗎？",
    "Do you want to temporary import your account private key? Alternatively you can authorize this transaction offline by using ArcBit's brain wallet tool.": "您願意臨時導入帳戶私密金鑰嗎？或者，您也可以用ArcBit的腦錢包工具對本交易進行離線授權。",
    "Do you want to temporary import your private key?": "您願意臨時導入私密金鑰嗎？",
    "Each account has an account ID and a collection of addresses asscociated with it.": "每個帳戶有一個帳戶ID，以及一個與之相關的地址集。",
    "Edit": "編輯",
    "Download": "下載",
    "Edit label": "編輯標籤",
    "Edit name": "編輯名稱",
    "Email Support": "Email支持",
    "Enable advanced mode": "啟用高級模式",
    "Enable advance mode in your Arcbit wallet and import this watch only key into to your ArcBit wallet. You can monitor your account balance, and transactions with this key, but you cannot spend with it.": "在您的ArcBit錢包中啟用高級模式並將此唯讀金鑰導入ArcBit錢包。憑此金鑰，您可以監視帳戶餘額和交易，但不能從該帳戶支付。",
    "Enable animations": "啟用動畫",
    "Enable to expose features including ability to import private keys (including bip38 encrypted keys), watch only addresses, xpubs, xprivs and the ability to see all account addresses": "啟用以公開下列功能：導入私密金鑰（包括bit38加密金鑰），監視地址，xpubs，xprivs，以及查看所有帳戶地址的能力",
    "Enabling this will always save your wallet in encrypted format. This means that your login password is required after you close your browser or the tab. By default your login password is your seed. It is recommended that this feature be enabled if you hold significant amount of Bitcoins in this wallet.": "啟用此項將始終將您的錢包保存為加密格式。這意味著在您關閉流覽器或者頁面之後您需要登錄密碼。預設情況下登錄密碼是您的種子。如果您在此錢包中保存了大量的比特幣，建議您啟用此功能。",
    "Enter Wallet Password": "輸入錢包密碼",
    "Enter amount": "輸入金額",
    "Enter custom Insight URL": "輸入自訂的透視URL",
    "Enter name": "輸入名稱",
    "Enter your current password": "輸入您當前的密碼",
    "Enter your new password": "輸入您的新密碼",
    "Error": "錯誤",
    "Error Restoring Wallet. Please Try again.": "恢復錢包出錯。請重試。",
    "Error decoding": "解碼出錯",
    "Error fetching stealth": "獲取隱形地址出錯",
    "Error fetching unspent outputs": "獲取未交易輸出出錯",
    "Error fetching transaction": "獲取交易出錯",
    "Error fetching account data": "獲取帳戶資料出錯",
    "Error importing": "導入出錯",
    "Error no account data available. Try fetching data again.": "錯誤：無可用帳戶資料。嘗試重新獲取資料。",
    "Error sending: {0}": "發送: {0}出錯",
    "Export": "匯出",
    "Export private keys": "匯出私密金鑰",
    "Fatal error!": "致命錯誤！",
    "Fee": "手續費",
    "Fetch account data": "獲取帳戶資料",
    "Fiat amount": "兌換金額",
    "Fiat fee amount": "兌換手續費",
    "Filter": "篩檢程式",
    "Find spendable bitcoins": "查找可支配的比特幣",
    "Finish": "結束",
    "From": "從",
    "Fund": "資金",
    "Funds imported": "導入的資金",
    "Fund does not exist": "資金不存在",
    "Funds have been claimed already": "金已然被聲明",
    "Generate Wallet": "生成錢包",
    "Generate addresses from": "根據以下信息生成一些地址",
    "Get Unspent Outputs": "獲取未交易輸出",
    "History": "歷史",
    "I'm ready, continue!": "我準備好了，繼續！",
    "Identities": "錢包識別欄位表",
    "Identity": "錢包標識",
    "Identity doesn't exist": "錢包標識不存在",
    "Identity loaded {0}": "錢包標識已載入{0}",
    "Identity must be loaded to rename": "必須載入錢包標識以重命名",
    "Identity renamed to {0}": "錢包標識已被重命名為{0}",
    "If you have already deposit bitcoins into your cold storage wallet and would like to spend them, go to step 3.": "如果您已經在冷錢包中存入了比特幣並打算花費之，請轉到步驟3。",
    "If you think you have a missing forward address payment, click here and enter in the payment txid.": "如果您認為您有一個遺漏的轉發地址付款，點擊此處並輸入付款txid",
    "Import": "導入",
    "Import from file": "從文件導入",
    "Import encrypted": "導入為加密形式",
    "Import unencrypted": "導入為解密形式",
    "Imported": "已導入",
    "Imported Account": "導入的帳戶",
    "Imported Accounts": "導入的帳戶列表",
    "Imported Address": "導入的地址",
    "Imported Addresses": "導入的地址清單",
    "Imported Watch Account": "導入的監視帳戶",
    "Imported Watch Accounts": "導入的監視帳戶清單",
    "Imported Watch Address": "導入的監視地址",
    "Imported Watch Addresses": "導入的監視地址清單",
    "Importing Account": "正在導入帳戶",
    "Importing Address": "正在導入地址",
    "Importing private key": "正在導入私密金鑰",
    "In": "在",
    "Incorrect current password": "錯誤的當前密碼",
    "Incorrect encryption version": "錯誤的加密版本",
    "Incorrect password": "錯誤的密碼",
    "Input private key...": "輸入私密金鑰...",
    "Insufficient Funds": "資金不足",
    "Insufficient Funds. Account only has a balance of": "資金不足。帳戶僅有餘額",
    "Insufficient Funds. Account contains bitcoin dust. You can only send up to": "資金不足。帳戶包含比特幣粉塵。您最多可以支付",
    "Interface": "介面",
    "Intra account transfer": "內部轉帳",
    "Invalid Account Data": "無效帳戶資料",
    "Invalid Password": "無效密碼",
    "Invalid Private Key": "無效私密金鑰",
    "Invalid account id": "無效帳戶id",
    "Invalid account private key": "無效帳戶私密金鑰",
    "Invalid account public key": "無效帳戶公開金鑰",
    "Invalid address": "無效地址",
    "Invalid change address id": "無效找零地址id",
    "Invalid change address ids": "無效找零地址id",
    "Invalid mnemonic": "無效的助記符",
    "Invalid password": "無效密碼",
    "Invalid receiving address id": "無效接收地址id",
    "Invalid receiving address ids": "無效接收地址id",
    "Invalid signature": "無效簽名",
    "Invalid transaction ID": "無效交易ID",
    "Label Transaction": "標注交易",
    "Language": "語言",
    "Last": "最後",
    "Load": "載入",
    "Local currency": "本地貨幣",
    "Login": "登錄",
    "Logout": "註銷",
    "Logout Warning": "註銷警告",
    "Make sure you are fetching account data from an ArcBit watch only account.": "確保您是在從一個ArcBit監視帳戶獲取帳戶資料。",
    "Menu": "菜單",
    "Message": "消息",
    "Missing fee amount": "缺少手續費金額",
    "Missing message": "缺少消息",
    "Missing name or address": "缺少名稱或地址",
    "Missing password": "缺少密碼",
    "Missing signature": "缺少簽名",
    "Mnemonic": "助記符",
    "Mnemonics are not the same": "助記符不一致",
    "Must enter amount greater then zero": "必須輸入大於0的金額",
    "Name": "名稱",
    "Name for this contact...": "連絡人名稱...",
    "Name for this wallet": "錢包名稱",
    "Name of service {0} repeated": "服務{0}的名稱重複了",
    "Name your account...": "您的帳戶的名稱...",
    "Native web camera streaming (getUserMedia) not supported in this browser.": "此流覽器不支援本地網路攝像頭流（getUserMedia）。",
    "New addresses will be automatically generated and cycled for you as you use your current available addresses.": "您使用當前可用地址的時候將為您自動生成新地址並迴圈",
    "New Account": "新建帳戶",
    "New Imported Account": "導入新的帳戶",
    "New Imported Watch Account": "導入新的監視帳戶",
    "New Imported Address": "導入新的地址",
    "New Imported Watch Address": "導入新的監視地址",
    "New Wallet" : "新建錢包",
    "New account generated": "新帳戶已生成",
    "New address": "新建地址",
    "New change addresses generated": "新找零地址已生成",
    "New contact": "新建連絡人",
    "New name...": "新名稱...",
    "New password needed": "需要新密碼",
    "New receiving addresses generated": "新接收地址已生成",
    "New wallet generated" : "新錢包已生成",
    "New wallet or restore bitcoins with 12 word backup passphrase": "新建錢包，或者根據12單詞的備份密碼恢復比特幣",
    "New wallet (or restore from seed)": "新建錢包（或者從種子恢復）",
    "Next": "下一步",
    "No": "不",
    "Non-recommended Transaction Fee Inputted. Recommended fee is between": "您輸入了不建議的手續費。建議的手續費介於",
    "Note": "注意",
    "Note: Decryption password is the same as your login password at the time you backed up this wallet file.": "注意：解密密碼就是您備份此錢包檔時刻的登錄密碼。",
    "No ArcBit wallet file found": "未發現ArcBit錢包文件",
    "No coins": "沒有錢幣",
    "Notifications": "通知",
    "Offline spend": "離線支付",
    "Offline spend is a feature that allows you to safely spend your Bitcoins from cold storage without ever having your private keys be exposed to the internet. Follow the instructions below to create a cold storage wallet. If you have done so, go to step 2 to deposit your bitcoins into cold storage or go to step 3 to spend from cold storage.": "離線支付功能允許您從您的冷錢包安全地支付比特幣而完全不必將您的私密金鑰暴露到Internet。遵循下麵的指示以創建冷錢包。如果您已經做過了，轉到步驟2以將您的比特幣轉到冷錢包，或者轉到步驟3以從冷錢包支付。",
    "Only one reusable address recipient per transaction allowed": "每筆交易只允許有一個可重用地址收款方",
    "Open wallet": "打開錢包",
    "Out": "Out",
    "Overview": "概要",
    "Password": "密碼",
    "Password changed": "密碼已更改",
    "Password doesn't match": "密碼不匹配",
    "Password is required to log back in. By default your password is your 12 word mnemonic, which is found in settings.": "重新登錄是需要密碼的。預設情況下密碼是您的12個單詞的助記符，您可以在設置中找到它。",
    "Passwords are not the same": "密碼不一致",
    "Paste": "粘貼",
    "Paste the transaction hex here": "將交易16進制資料粘貼至此",
    "Paste the transaction into the text area and send the transaction.": "將交易粘貼至文本區並發送該交易",
    "Payment sent": "付款已發送",
    "People generally don’t know how to create secure passwords. If you want to continue, make sure you learn how to create a secure password. Arcbit won’t have any restrictions on your password. By default your password is your 12 word mnemonic/seed.": "人們通常不知道如何創建安全密碼。如果您打算繼續，確保您瞭解如何創建安全密碼。Arcbit對您的密碼沒有任何限制。預設情況下您的密碼就是您的12單詞助記符/種子。",
    "Private Key": "私密金鑰",
    "Private key": "私密金鑰",
    "Private key cleared from memory": "私密金鑰已從記憶體中清除",
    "Private key decrypted": "私密金鑰已解密",
    "Private key does not match address": "私密金鑰不匹配地址",
    "Private key is encrypted": "私密金鑰已加密",
    "Private key missing": "私密金鑰缺失",
    "Private key not found for address": "未找到該地址的私密金鑰：",
    "QR codes": "QR二維碼",
    "Raw Transaction": "原始交易",
    "Raw transaction created": "原始交易已創建",
    "Raw transaction data...": "原始交易資料...",
    "Receive": "接收",
    "Receiving": "正在接收",
    "Receiving Addresses": "接收地址清單",
    "Receiving transaction": "正在接收交易",
    "Remove": "刪除",
    "Rename": "更名",
    "Repeat new password": "重複新密碼",
    "Repeat password": "重複密碼",
    "Require private key password": "需要私密金鑰密碼",
    "Restore a backup": "恢復一個備份",
    "Restore bitcoins and all other wallet data from file": "從檔案修復比特幣和所有其他錢包資料",
    "Restore from a seed": "從種子恢復",
    "Reusable Address": "可重用地址",
    "Review Payment": "審查付款",
    "Save": "保存",
    "Save that webpage to a usb drive and then plug the usb drive into an offline computer, preferably one that never touched the internet. Then open the webpage and follow the instructions in step 1 to create your secure cold storage wallet. Step 1 and 4 should be done offline with the saved webpage, and step 2, 3 ad 5 should be done online.": "將該網頁保存到U盤，然後將U盤插入離線電腦（該電腦最好從未接入過互聯網）。然後在該離線電腦上打開U盤上的網頁，並按照步驟1中的說明，創建安全的冷錢包。您應當在離線狀態下通過保存的網頁來完成步驟1和4，而步驟2、3和5則必須線上完成。（定義：“線上”指“連接到互聯網”，“離線”指“從互聯網斷開”。）",
    "Scan": "掃描",
    "Scan QR": "掃描QR二維碼",
    "Scan QR code": "掃描QR二維碼",
    "Scan For Missing Reusable Address Payment": "搜尋遺漏的可重用地址付款",
    "Scan For Payment": "搜尋付款",
    "Script": "腳本",
    "Security": "安全",
    "Select a contact": "選擇一個連絡人",
    "Select from contacts": "從連絡人中選擇",
    "Send": "發送",
    "Send Transaction": "發送交易",
    "Send error: Not enough unspent outputs": "發送錯誤：沒有足夠的未交易輸出",
    "Sending": "正在發送",
    "Sending payment to a reusable address might take longer to show up then a normal transaction with the blockchain.info API. You might have to wait until at least 1 confirmation for the transaction to show up. This is due to the limitations of the blockchain.info API. For reusable address payments to show up faster, configure your app to use the Insight API in advance settings.": "使用blockchain.info API時，發送付款到可重用地址可能需要比普通交易長一些的時間才能顯示出來。這是blockchain.info API的限制導致的。要看到交易被顯示，您必須等待至少1個確認。如果希望到可重用地址的付款儘快顯示，您可以在高級設置中將app配置為使用Insight API。",
    "Sending transaction": "正在發送交易",
    "Sent": "已發送",
    "Service with duplicate name!": "服務重名了！",
    "Service {0} has no name property": "服務{0}沒有名稱屬性",
    "Settings": "設置",
    "Show": "顯示",
    "Show Change addresses": "顯示找零地址",
    "Show Keys": "顯示金鑰",
    "Show Transaction Hex": "顯示交易16進制資料",
    "Show QR": "顯示QR二維碼",
    "Show QR code": "顯示QR二維碼",
    "Show Private Key": "顯示私密金鑰",
    "Show advanced options": "顯示高級選項",
    "Show in block explorer": "在區塊探索中顯示",
    "Show in Web": "在網頁中顯示",
    "Show seed": "顯示種子",
    "Sign": "簽署",
    "Sign message": "簽署消息",
    "Signature ok": "簽名確認",
    "Signature...": "簽名...",
    "Signature:": "簽名：",
    "Sign Transaction": "簽署交易",
    "Spent": "已支付",
    "Start change address ID": "起始找零地址ID",
    "Start receiving address ID": "起始接收地址ID",
    "Stealth address": "隱形地址",
    "Stealth Payment": "隱形付款",
    "Step 1) Input your account private key. This key is use to sign and authorize the transaction.": "步驟 1) 輸入您的帳戶私密金鑰。此私密金鑰用於簽署和授權該交易。",
    "Step 1: Create": "步驟 1: 創建",
    "Step 2) Load the account data file or paste it into the text area below.": "步驟 2) 載入帳戶資料檔案，或者將其粘貼至下方的文本區。",
    "Step 2: Deposit": "步驟 2: 存儲",
    "Step 3: Fetch Data": "步驟 3: 獲取資料",
    "Step 3) Input the address and amount that you wish to spend": "步驟 3) 輸入您打算支付的地址和金額",
    "Step 4) Click 'Sign Transaction' to create the raw transaction. Copy the raw transaction to a usb device. Then back in your ArcBit wallet, go to step 5 of ArcBit's brain wallet section to send your transaction.": "步驟 4) 點擊'簽署交易'創建原始交易。複製原始交易至U盤，然後回到ArcBit錢包，轉到ArcBit的腦錢包部分的步驟5以發送您的交易。",
    "Step 4: Authorize": "步驟 4: 授權",
    "Step 5: Spend": "步驟 5: 支付",
    "Success": "成功",
    "Text": "文本",
    "The seed alone can recover all your wallet account's bitcoins, so make sure to back it up and keep it safe.": "僅憑種子就可以完全恢復所有您錢包帳戶中的比特幣，所以請確保將其備份並妥善保管。",
    "The seed alone can recover all your wallet account's bitcoins (excluding imported accounts and addresses), so make sure to back it up and keep it safe.": "僅憑種子就可以完全恢復您所有錢包帳戶中的比特幣（除了導入的帳戶和地址），所以請確保將其備份並妥善保管。",
    "There are two ways to deposit bitcoins into cold storage": "有兩個辦法可以將比特幣存入冷錢包",
    "There are two ways to fetch blockchain data on your account": "有兩個辦法可以獲取您帳戶中的區塊鏈資料",
    "These 12 words are your wallet seed. It will unlock complete access to your bitcoins, without the need for any password, even if you can't access your computer anymore. The seed is essential to recover your wallet, so please write it down on a piece of paper before continuing.": "這12個單詞是您的錢包種子。即使您再也不能訪問您的電腦，它也可以解鎖訪問您的比特幣的全部許可權，也不需要任何密碼。要恢復您的錢包，這種子是必須的。所以，在您繼續之前，請將其寫在紙上。",
    "This action can't be reverted!": "此操作無法恢復！",
    "This feature is used to fetch unspent outputs so that you can sign and authorize a transaction using ArcBit's brain wallet tool.": "此功能用於獲取未交易輸出，以便您可以使用ArcBit的腦錢包工具簽署並授權交易。",
    "This file is password protected": "此檔被密碼保護",
    "This file is password protected, write the password to unlock": "此檔被密碼保護，輸入密碼解鎖",
    "This key is use to authorize and spend transactions": "本金鑰用於授權並支付交易",
    "To": "到",
    "To addresses(s)": "到地址",
    "To create a cold storage wallet first download ArcBit's Brain Wallet tool in the following linked here,": "要創建一個冷錢包，首先從這個連結下載ArcBit的腦錢包工具：",
    "To create a new cold storage, click 'New Wallet' to create a unique 12 word mnemonic. Then back up the generated mnemonic by paper or memory and keep it to yourself. The mnemonic iself can recover all your bitcoins.": "要創建新的冷錢包，點擊“新建錢包”生成獨特的12單詞助記符。然後用紙張或存儲裝置備份該助記符並妥善保管。僅憑助記符就可以恢復所有的比特幣。",
    "Tools": "工具",
    "Transaction": "交易",
    "Transaction Detail": "交易明細",
    "Transaction already accounted for": "交易已經核算過，對於",
    "Transaction detail...": "交易明細...",
    "Transaction does not belong to this account": "交易不屬於此帳戶",
    "Transaction does not exist": "交易不存在",
    "Transaction fee": "交易費",
    "Transaction Hex": "交易16進制資料",
    "Transaction Hex Loading...": "正在載入交易16進制資料...",
    "Transaction is not a reusable address transaction": "交易不是一個可重用地址交易",
    "Transaction not found": "交易未找到",
    "Transaction sent": "交易已發送",
    "Transaction Summary": "交易概要",
    "Transactions": "交易清單",
    "URI not supported": "URI不被支持",
    "URL needs to start with https://": "URL應以https://開頭",
    "Unconfirmed": "未確認",
    "Unspent Outputs": "未交易輸出",
    "Use All Funds": "使用所有的資金",
    "Use Testnet": "使用Testnet（測試網路）",
    "Use real Bitcoins!": "使用真實的比特幣！",
    "Use this tool to sign a message which proves that you own an address. You can verify messages in the tools sections, which is found in settings.":"使用本工具簽署一條證明您擁有某個地址的消息。您可以在設置的工具部分驗證消息。",
    "Use selected URL": "使用選中的URL",
    "Verify": "驗證",
    "Verify signed message": "驗證簽署的消息",
    "Watch only accounts cannot see reusable address payments": "監視帳戶無法查看可重用地址付款",
    "Wallet": "錢包",
    "Warning": "警告",
    "Watch": "監視",
    "Watch Account": "監視帳戶",
    "Watch-only": "監視帳戶",
    "With the ArcBit Brain Wallet you can safely spend your bitcoins without ever having your private keys be exposed to the internet. It can be use in conjunction with the ArcBit Wallet or as a stand alone wallet.": "利用ArcBit腦錢包，您可以安全地支付您的比特幣而永遠不必將私密金鑰暴露給Internet。它可以與ArcBit錢包結合起來使用，也可以單獨使用。",
    "Write the 12 words here...": "將這12個單詞寫在這裡...",
    "Write your mnemonic then click finish:": "寫下您的助記符然後按一下結束:",
    "Write your password": "寫下您的密碼",
    "Write your password...": "寫下您的密碼...",
    "Yes": "是的",
    "You are making a payment to a reusable address. Make sure that the receiver can see the payment made to them. (All ArcBit reusable addresses are compatible with other ArcBit wallet)": "您正在付款至一個可重用的地址。確保接收者可以看到對其作出的付款。 （所有ArcBit可重用地址都與其他ArcBit錢包相容）",
    "You can also input a mnemonic, account private key or account public key and view the addresses and private keys of the inputted wallet or accounts.": "您也可以輸入助記符、帳戶私密金鑰或者帳戶公開金鑰並查看輸入的錢包或者帳戶的地址和私密金鑰。",
    "You can spend from a watch only account by importing the account private key before you spend, or you can use the ArcBit brain wallet tool to make a transaction without ever having your private keys touch a internet facing computer.": "通過提前導入帳戶私密金鑰，您可以從一個監視帳戶中支付，或者您也可以通過使用ArcBit的腦錢包工具，在永遠不必讓您的私密金鑰接觸聯入Internet的電腦的情況下完成交易。",
    "You have another identity with that name!": "您有另一個錢包標識使用了這個名稱！",
    "You have no history in this pocket.": "目前還沒有任何記錄。",
    "You have not yet viewed and backed up your 12 word mnemonic. You can view your mnemonic in settings.": "您尚未查看和備份您的12個單詞的助記符。您可以在設置中查看您的助記符。",
    "Your camera is disabled": "您的攝像頭被禁用了",
    "Zero": "零",
    "address": "地址",
    "and": "和",
    "change": "找零",
    "change address" : "找零地址",
    "change address ids eg: 0,1,2-6,8...": "找零地址id，例如：0,1,2-6,8...",
    "connected": "已連接",
    "contact": "聯繫",
    "disconnected": "已斷開",
    "id": "id",
    "me": "我",
    "none": "無",
    "private key": "私密金鑰",
    "received": "已接收",
    "receiving address": "接收地址",
    "receiving address ids eg: 0,1,2-6,8...": "接收地址id，例如：0,1,2-6,8...",
    "total": "總計",
    "unconfirmed": "未確認",
    "(This section requires you to be online)": "（此部分要求您線上操作）",
    "(This section should be done offline)": "（此部分要求您線上）",
    "{0} confirmations": "{0} 確認",
    "{0} has been deleted.": "{0}已被刪除。"
}

